點解好似無人玩鏡魔法？

望咩啊 mon po狗
翻去同你老婆破鏡重圓啦
唔係因住佢跟第二個走佬啊

望大家嚟睇下 時刻保持冷靜同分析能力
［警世］唔好咁易受風向影響

點解TVB仲咁撚串？因為狙擊Group 得個6千人follow，我今晚要見到過萬